高圖爾斯：皇馬訓練水平高過車路士好多

場場畀人當靶咁射 梗係train得好啦

今年夏天，高圖爾斯以3500萬歐元的轉會費，從車路士加盟了皇馬。轉投新東家後，高圖爾斯「敢說」的特質再一次閃現，他竟在採訪中直言，皇馬的訓練水平比車路士高多了。

高圖爾斯表示：「在訓練當中，你能看出皇馬的水平很高。我現在每天都在見證一件事拉莫斯是世界上最好的中堅。皇馬的水平明顯高於車路士。」在高圖爾斯看來，車路士的訓練水平比不過皇馬。

此前四個賽季，高圖爾斯一直在車路士效力，他是藍軍的主力門將。不過他的心卻一直在西班牙，車路士時期，高圖爾斯多次公開表示，他很懷念西班牙的時光，想要重新回到西班牙踢球。到了今夏，高圖爾斯如願以償，不過讓車路士尷尬的是，由於高圖爾斯的合約到明夏就到期，他們沒能從高圖爾斯身上賣出價格，只收穫到了3500萬歐元轉會費。

加盟皇馬後，高圖爾斯在皇馬的處境也不樂觀，盧比迪古手下的主力門將暫時還是拿華斯，高圖爾斯截至目前只出場過一次。

正傻仔

訓練左都5球，唔訓練會唔會失10球

Bin

25狗

見證歷史

仲訓練緊阿

25狗含撚啦

垃圾25仔

高圖爾斯表示：「在訓練當中，你能看出皇馬的水平很高。我現在每天都在見證一件事拉莫斯是世界上最好的中堅。皇馬的水平明顯高於車路士。」在高圖爾斯看來，車路士的訓練水平比不過皇馬。

正宗25狗

勁撚到爭罰球射 又跑到中場爭波

波都撲唔到，就收皮啦

死傻西古狗

呢條能樣真係豬閪黎

ig做咩唔比人comment呀 柒頭皮

比返正選拿華斯啦

做埋助攻

鳩圖斯見到拉莫斯表現 笑成咁

訓練關你撚事咩罷訓狗

有時候真係忍唔住笑

拎左三年歐聯仲以為有得痴第四年

頭先咪同聯賽第一球隊練咗90分鐘波

龍門補習班intensive class

成隊波上至主席，到中堅同龍門，再到球迷，全撚部都賤種嚟

上年兩回合輸左4球 今次一場輸夠5球 25狗

走撚左仲唱鳩前球會真係仆街 場場失5粒喇柒頭

想知平時鍠狗練波練咩

比美斯練波就有份，不過今場美斯sick leave

今年車既訓練唔同咗啦 不過你罷訓唔撚知咖啦 係魯營練波啦臭西

條撚樣真係掃把星，正選咁耐輸足咁耐

拉莫斯是世界上最好的中堅

條25狗講野真係好撚好笑

見到古25咁 我真係忍唔住係個心到笑出來

Navas咁勁都要比人雪

25古圖狗

鍠訓練水平咁勁 點解你係鍠失咁多球

蘇狗都勁過盧卡古好多

迪布尼表示釋懷

省新仔

人地同開巴塞練波
轟真係要返屋企

呢位ching咁humour 唔怪得知上到人地老婆

佢同舊會係咪好大仇口

我真係唔明皇買佢做咩 有錢點解唔買世三？人地都講到出面 成班高層好似俾人落咗降咁

屌你，俾返個位keyword

拿華斯心諗,, 好彩琴日唔出我

抵啦25狗

咁易被你估到就唔係佩主席啦

車路士自2005年開始，從未敗給巴塞兩球或以上

今年初，由高爾圖斯把關的車路士竟然食巴塞三隻光蛋

中出五球

希望車狗都唔好再憎佢 佢去左皇馬已經得到最大的懲罰